Install RxTx:


Installing Binaries

Linux

Copy the binaries (librxtxSerial.so and librxtxParallel.so) to $JAVA_HOME/lib/i386

Bueno, isto todo, non sei eu...

O que soi:

facer un link simbolico ou copiar o .jar a project/lib
o mesmo co librxtxSerial.so

E logo tamén o que teño que facer é instalar o plugin en eclipse

----------

